彌敦道黑警逆風

祝各位武運昌隆

啱呀手足，以為得我一個睇到

留意風向, I mean 真既風

解決到呢個問題，隨時戰力逆轉

推

今晚番風

睇風向，就可以預知到狗幾時放催淚彈？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

煙

撐住呀手足

仲要一架架警車泊咁密

加油

去poly! 救學生！

有冇車手敢撞